{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 예다움 한옥스테이"
    },
    "text": "イェダウム韓屋は韓屋の趣と実用性を生かした現代式韓屋です。 この韓屋民宿はヒノキで壁体を仕上げ、奥ゆかしいヒノキの香りと黄土の香りが漂い、朝起きると頭が一層清らかになるのを身をもって感じられます。 メゾネットタイプの各部屋にはトイレとシャワールームが完備されており、三面が縁側につながっており、韓方足浴と暖かい日差しを感じることができます。 ヒーリングと幸せな思い出をお作りください。 宿の利用案内は次のとおりです。 利用規則を遵守する必要があり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 利用規定に基づき、基準人数を超過した場合、1人当たり10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 午後10時以前に入室することをお勧めします。ペットは同伴できません。 個人の物品保管に関する責任は本人にあり、客室内では飲食、調理、喫煙が厳しく禁止されます。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管しなければならず、紛失した場合の補償はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "イェダウム韓屋はどんな趣を持っていますか？",
            "answer": "イェダウム韓屋は韓屋の趣と実用性を生かした現代式韓屋です。"
        },
        {
            "question": "イェダウム韓屋の壁体は何で仕上げられていますか？",
            "answer": "イェダウム韓屋の壁体はヒノキで仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "イェダウム韓屋の部屋にはどんな設備が完備されていますか？",
            "answer": "イェダウム韓屋の各部屋にはトイレとシャワールームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "イェダウム韓屋の縁側は何につながっていますか？",
            "answer": "イェダウム韓屋の縁側は三面につながっています。"
        },
        {
            "question": "イェダウム韓屋で何を感じることができますか？",
            "answer": "イェダウム韓屋では奥ゆかしいヒノキの香りと黄土の香りを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "イェダウム韓屋では何をすることができますか？",
            "answer": "イェダウム韓屋では韓方足浴や暖かい日差しを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "イェダウム韓屋の利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、イェダウム韓屋の利用規則があります。"
        },
        {
            "question": "イェダウム韓屋の基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "イェダウム韓屋の基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "イェダウム韓屋の入室時間は何時までですか？",
            "answer": "イェダウム韓屋では午後10時までに入室することをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "イェダウム韓屋ではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "イェダウム韓屋ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "イェダウム韓屋の客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "イェダウム韓屋の客室内では飲食、調理、喫煙が厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女の同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "イェダウム韓屋では未成年者や男女の同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "靴の保管はどうすればよいですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 489
    }
}